公屋居民再多多要求就取消佢居住資格睇下點死

訓街都得囉班公屋仔

公民權利

？